立23條 唔立国安法 你地收唔收貨

老西都唔收啦 (諗下好啦 以為你有得揀咩)

收囉 好似無咁辣（想知有無腦殘真係咁諗）

廢除基本法
香港變直轄市
實施全國性法律
咁就收貨

唔好咁執著個名啦 都冇分別